Neste ponto (ideia) o usuário escolhe o país que deseja acessar, ou seja, México, Colômbia, Argentina ou Brasil, em forma de scroll. A partir deste ponto ele já será direcionado para a emissora de cada país, em suas respectivas línguas;